
                      Si queréis ver un origen interestellar o cualquier otra obra maestra de Nolan quedaos en vuestra casa. 

Para que os hagáis una idea del tipo de peli que es, en lugar de ir al baño me he meado en la sala al terminar para que la próxima sesión tuviera algo de emoción. Totalmente decepcionante para mi gusto simplemente narra una historia no más muy bien para el multicine de la tres pero nefasta para Nolan.
        
            